{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002264",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "도그인시티"
    },
    "text": "ペットと一緒にゆっくり休んで、遊んで帰れる空間があります。 ここではカフェ、ホテル、幼稚園、美容、セルフ入浴が可能で、ワンデークラスでペット用品や服作りの授業を行っています。 ただ、コロナにより手作りおやつの授業はまだ日程がないそうです。 ホテルの委託は午前9時から可能で、水、土、日曜日はホテルの予約がない場合のみ、1時から可能です。 訪問時間は事前に予約する必要があり、予約した時間から委託時間が始まります。 ノーショー(ミッタル予約)のため、再予約は不可能であり、当日予約もホテルの子供たちの性向把握のために難しいです。 美容は1人ショップとして運営されており、100%予約制度に従っており、当日予約はできません。 予約可能な時間は1時から最終時間の6時までで、1日に最大2匹まで受けることができます。 ここの営業時間は毎日13:00から21:00までで、祝日には13:00から19:00までです。 ここで提供されるクラス情報は、アメリカーノ10,000ウォン、コーラ10,000ウォン、タルゴカフェラーデ13,000ウォンです。 こちらは新林駅の2番出口から徒歩10分以内に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設ではペットと遊べる場所がありますか？",
            "answer": "はい、ここではペットと一緒に遊べる空間があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることができるホテルはありますか？",
            "answer": "はい、ここではペットと一緒に泊まることができるホテルがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの美容サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ここではペットの美容サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット用品や服作りの授業はいつ行われますか？",
            "answer": "ここではワンデークラスでペット用品や服作りの授業を行っていますが、手作りおやつの授業はまだ日程が決まっていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの委託は何時から可能ですか？",
            "answer": "ホテルの委託は午前9時から可能です。ただし、水曜日、土曜日、日曜日はホテルの予約がない場合のみ、1時からも可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問時間の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、訪問時間の予約は必要です。予約した時間から委託時間が始まります。"
        },
        {
            "question": "ノーショー(ミッタル予約)の場合、再予約は可能ですか？",
            "answer": "ノーショー(ミッタル予約)のため、再予約は不可能です。また、当日予約もホテルの子供たちの性向把握のために難しいです。"
        },
        {
            "question": "美容の予約はできますか？",
            "answer": "はい、美容は予約制度に従っており、当日予約はできません。予約可能な時間は1時から最終時間の6時までで、1日に最大2匹まで受けることができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ここの営業時間は毎日13:00から21:00までで、祝日には13:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "こちらの施設は新林駅の2番出口から徒歩10分以内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 460
    }
}